公司賤招分享

話說今日放工前一分鐘我公司先通知我下個月由a點調去b點最少坐多五個站,完全無比過機會我問點解!通知我個時上司話都係早一分鐘先知到話幫我同老闆問下點解。扯貓尾成份高

我念公司怕我早知會返擊唔行去。
有冇其他巴絲有更賤招分享呀?